【殺猁阿 高普吹撚大左】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXIII

#StandWithOzil

一本獌猁呢

如果文尼紅咗
上星期我哋炒咗8-2啦

獌狗仔算數啦

呢個都唔搶口

吹奏高普既手足 訓醒記得上水
冠軍陣容踢到成碌柒咁 牙奶 我等你

拿子係猁post 大開殺戒舌戰群儒

唔夠搶口wo

下場利市打吡好睇了

Gabriel 開live 笑

又唔係我地殺 返主場牙達會456佢地

同姓光榮

師兄你講咩

真

A字頭

我啱啱見有通知click入去
但冇咗冇得睇

過哂氣啦

過去幫拖先

唔開燈po就柒足兩場

+1 失望

今晚係阿記既勝利

G持

阿記贏猁狗7-2

我淨係針對Naby_Keita個傻鳩一個

借g29 係等哈化柏林買唔到里昂Jeff 岩啦 等班賤種搵唔到錢

等睇猁狗話唔care英超 比維拉贏下

佢哋歐聯仲有兩隊阿狗打

佢好撚戇鳩

真攬炒

平常心

究竟體育報紙會唔會改headline

如果做到
唔嗌伊狗一個post

今場利記輸咩
btw應返上個post兩位巴打，我真係做group project唔係扮小雅

廢囉on9

早排迷高普果班 不停圍攻我 我擇哂名
好地地唔迷達迷高普 即刻有報應 先輸聯賽盃 再比阿狗炒7球 後悔未

仆街岩岩出完又改

馬天尼斯 勁到

廢囉

得我有你心

屌你老母今晚真係痴撚線

佢輸到7球都仲好意思話阿垃圾
咪入去佢狗竇刮佢

冇開燈po囉

記仇到

真係輸廢+少少運不過維拉有幾球都差d運入

Sob咁都執返條命

我廠好唔合群 2:1

開左啦蓋狗

真上場邊個輸

主場豬 柒D

包皮開咗ig live

人地對熱又rc一件喎

十一人 一定柒D

都唔明高普有乜好迷
拎住手咁既陣容其實真係我阿媽都教得掂
今場輸7球比阿士東 擺明佢廢啦

咁真係廢

聽唔明佢講乜

英超冠軍俾護級隊炒7粒
點都柒好多

呢條傻鳩上年攞浮屍嚟玩，正賤種

佢柒下柒下咁唔使認真啦
隊波比上年護級隊炒7:2
佢仲咩好輸

Mings幾勁

佢弱智出哂名 聊佢冇用啦

可唔可以講多啲

佢講英文？
做緊嘢睇唔到

利記 平常心 劫富濟貧

第一日識佢？

阿記今日好波,但之後有地獄賽程,不可以大意。

得句hello guys

啱啱睇咗5秒
唔似講英文
所以quit左

佢真係幾勁 不過續左長約

聽晚簽party仲撚癲

老婆狗

佢話垃圾利 抵喇 my bro 馬天尼斯 好波

佢幾個月前同6c嘈 去到上個禮拜都仲jer緊

等佢地訓醒先逐個捉黎笑

老婆清

不嬲都ok 不過身高好似差少少

Cls 波台大地震

唔好推咁快
比我都食下花生

高普迷末日

公海啲師兄咁勤力呀
全部都係阿狗

公海個個都知呢件極品黎

加油

鬼叫佢地爆閘爆得咁開心

馬撚係咁

I’m told Hertha Berlin will not pay a loan fee but will cover all Guendouzi’s wages.

Long time no c

我地不嬲始終如一
唔似有d淨係扮下野

是撚但啦，覺得牙達未算一線，
阿狗個陣同人工又係閪，
呢兩年開開心心睇下波算啦

好撚忙....

人地隻高普世界第一教頭黎 拎住冠軍陣容都會一場輸7球
證明雲爺爺再勁啲 拎住贊狗 查奧爾 未成材高基連對曼聯先輸8球 仲要尾段打少個

重金屬搖滾足球

7-2

佢196

巴塞出埋d 細蚊仔都唔用丹比利

安慰嘅係我地贏波之餘，真阿廢龍真係幫我地報咗仇

廢龍分分鐘早過金章攞r聯

我地輸比猁個場又唔算太柒

送走埋 又唔肯用燒 又買唔到人
爭頭6有無機

太高，唔夠快

果位ching 真人2米 高

好似話50m咋

好撚快到我哋畀人456

但係都要笑撚咗先 大不了大家一齊柒

英人

有球邊線爆到上前場

好玻璃

季中屌唔到牛蛙屌唔到派對咪試下屌個林書豪返黎，
都有兩米高，打防中都好

真
如果唔係文尼冇紅，炒撚咗8-2啦

仲要跑外線

利狗下場打一哥

跑得太快，唔用腦（喂幫手兜啦，個位清好柒）

我地唔會啦
泊大巴我地全league最叻 認真

[此時不笑獌狗更待何時 ] 阿士東維拉 vs 利物浦 5

屌好老實冇諗過要爆閘，煩到自己晒氣！
但見到d猁自己場波都未搞好走去笑人

其實買人都算 仲有winter
但放人果部分想點撚樣 好撚多人要清又未清到

又殺利阿

咁有G6定少少嘅

環保到

入返黎吹奏牙達好過啦 高普呢啲過哂氣

今季英超真係黑天鵝到唔黑天鵝

高狗醒未呀
而家科水仲黎得切

賣人個部份你要諗下，人地又唔係On9

點解我地上場贏唔到

出去開未

喂放lin啦

有alisson 有文尼 點同

如果文尼紅咗至少8-2

連chambers都冇人出價

依家咁嘅市道都唔係咁易清

Cls

未

比個topic名黎先啦

傷得多，又未有清晰定位，
仲要今年咁既市

用哂力打我地所以今場就腳軟

雙槍改造成中場

一本曼利用到2046啦

利物浦依家跨季44場不敗(2)

聯賽盃沙拿踢埋 今場都有兩球

希望呢幾位爆閘巴打唔會嬲到瞓唔著教

高莆個樣好似好想喊咁

我地上場開搶口topic辣著高普沙拿文尼VVD

加上文尼中咗武肺

馬天尼斯 要封爵了

踢完我地咪中

Thiago 傳入去

有冇爆閘cap圖，想出公海玩

以伊狗既能力冬窗都唔使有期望la

最重要係要賣到人有錢

上年10月講

老婆狗有CAP

衞報【 Tier 3 】:

韋斯咸有意租借阿仙奴英格蘭中衞張柏斯。

呢啲小事啦，唔好咁認真

伊狗鬼識賣人咩 free走 $0 loan fee 就得

下5場英超 鏝，李，獌，av, 列斯
想死

比錢買實際啲 25m即放
要開party

15分啦

想問仲有無英超球隊呢季係不敗？

阿記

av咪全勝

av同愛

應該得av有機會失分

廢龍同禾b嗰隊

廢龍不敗奪冠

廢龍會90分鐘自己拍入龍

起碼袋6分先

AV 同愛

如果係咁賣佢個個真係要槍斃

牙達

反達

捉到

擇哂名

在情狂理今季都應該dum 錢增兵啦

傳統前列唔穩 / 中遊隻隻都黑馬
阿狗而家夾左係中間 前又俾人食住 後又未必踢得贏

今年冠軍好大機會

愛記，傻閪尖勁撚到

仲有成個月先對曼聯，驚佢地調整到狀態

得罪老婆清好大獲

請問係邊6分

咪能癲啦

牙達知 不過無老細實卜
而家博緊賣哂人扑隻派對掛

聯賽盃可能係既

李城私家雞 獌又廢到嘔

磨熟埋卡雲尼

2禾b都唔夠打啦

咁講同下游有乜分別

保達盃

神父

呢兩場我去買對家幫手燈一燈

乜都唔買，冠咩軍啊

上面果班睇波睇到咁屈就好似利狗咁唔知做乜
今晚開心d啦 拎到三分

有咩新番好笑

牛蛙miss 晒d chance 應該係心系阿狗想黎但無得黎搞到咁

放又放唔到人
𦉫買又買唔到 又無plan b
事旦都入下人啦
卡雲尼可能好過拿卡啦

戒能左睇動畫 依家走去睇韓漫

你會唔會話100%的波係好大機會

H漫勁正

如果卡雲尼嘅話上場對利個球都可能冇埋

識d野

有冇比錢

講錯野

衝突

幾年前係

冇 我睇d惡役或者轉生系
劇情高質過日系好多 好敢寫劇情
同埋出左好多集 唔似日漫要等翻譯 慢過閪

冇強隊個種壓場感
但又冇中遊波個種巨人殺手靈氣
柒住贏得一場得一場
話佢下遊又唔係 點都唔會衰到西布朗富咸個班波

有d有有d冇

卡雲尼都j

莤長杯？

盃賽專家愛迪達
今年隨時四冠

我都有睇

神父又係阿狗?

韓漫之前有套個男人做女子公寓管理員勁能正

老婆狗走數狗黎

其實睇左幾輪
獌軌熱都冇你講既壓場感
大家水鬥水

反而中游d隊攻得仲勁

我搵到個網更新同toon同日，但唔使錢

好似好耐⋯

除非史密夫路維/nk冇啦啦勁到仆街
如果唔係好難爭四
愛記勁到仆街

鏝城有既 但攻唔入囉

imom

下....好耐啦-.-

呢d叫冠軍相上季猁都係咁

冇中場仲借

蜜糖係咪又係佢？

新阿唔識世界

蟻竇

係

佢中學已經係 好似係

些牙睇下 係咪全部有曬中字先？

攞住班阿叔（波都沒控掂），咩Pepe死扭俠
如果咁都贏到冠軍，達哥應該下季去疤

白禮頓 李城 西咸 leeds 難打到仆街

6c仔下場利狗對愛狗點算

仲有十萬

白禮頓好閪 條後防好炸彈
西咸過左啦

唔知齊唔齊，因為我睇個幾套都有

愛啲波真係幾好睇
不過次次入完波就俾人追翻球咁

講真今年加件牛蛙輕鬆重奪 高安基似弱智

都話六冠

佢扯哂旗啦 76貢勁

你唔講我都唔記得左件事

Hi

講防守，唔係自大我地廠應該英超第一

包皮勁

之後又走多次數

呢個都好經典

唔反老婆狗了

你參考下冇左阿達既哥師
你就諗下阿達對本土野其實真係有翻d把握

用下游隊既守法

諗唔到開埋party之後
除左牙蘭自己拍入龍 可以點失波

Holding 雷斯 T3 英超最佳防線

結果場場拍個波入網

不如你諗下開唔到party 先啦

老婆兄都有被人追擊既時候

浩狗不了

牙蘭隻閪手無力

有無lin

有冇人準備聽晚入嚟睇叫春

成日比佢狙擊 不過無乜野 睇完就算 無阻我繼續擇名

你老味林卓廷啊？咩年代仲叫人乜乜兄

buy sxxxxx la diu

講真holding冇一隊出價夠20m又係痴線
獌狗中堅一堆垃圾都唔考慮買

頂波頂到禿 值得一席位

屌俾你篤中左笑點

問2和b

聽到就火都黎埋，次次開會都忍唔到笑，
佢老母個閪

咁我知咩post la

18comic

有無手足支持我繼續狙擊高普迷

開咩會

要清除哂啲唔純潔既阿狗
唔可以做雜種狗

聽朝波台暴動先啦

大把假獌迷假猁撚起身見到賽果

個網格式難用到
專睇H漫同AV同H動既

你好

潛撚哂唔會暴動

屌你老母有得睇就唔好咁多嗲啦

對唔住贏得太多唔好意思

我係中聯辦打工既...

幫我手cap埋上幾個post啲高普迷偉論出黎 你貢得閒 聽日又有排內戰 好忙

大家都係廢龍惺惺相惜啫

直落睇埋玩具
聽日番工牙屌
有無post no

我寧願比錢
btw比d好野你睇下

綠衫廢龍勁起碼兩檔

一邊幫高普含果個post 鳩乙 牙奶啲傻鳩係咁含高普

乜撚野

LGD好笑啲

除左b站 有無d比錢就可以有齊d動漫畫睇既網

上動漫花園BT好過啦

少左好多字幕組

ching好耐冇見！

今日推左好多個POST
比條link黎我自己慢慢搵

啱啱瞓醒 痢狗獌狗咩事

【一邊幫高普含一邊睇達狗】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLIX

宜家來來去去得個兩間 重要有時隔一兩日先出

B站其實都唔齊
但你想要免費 但有多動畫
我建議巴哈動畫瘋 但要台灣VPN
我都係呢個網睇開 但實有d冇

Big 6除左廠，我最唔想鏝仆街
唔係又金錢足球炒9哥狗偷達子返曼城就大獲

睇今晚d fb page 精彩到

燈燈地笑到仆街

係，完全諗唔到可以點失波
牙蘭連12m都救到

巴哈好似要比錢先有得清d？
但我記得巴哈好似重唔齊過b站 好少上唔確定

唔會啦 曼城唔似睇得起阿達
曼城始終都要搵翻d名牌教頭 依家既格局

你想睇咩先得 新番定舊番

你講得冇錯
不過假如你唔懶 就咁Google search套野已經有link比你睇咁濟
除非冇人翻譯

你都考慮得幾週詳，究竟達仔對阿仙奴有冇愛呢 唔係真係畀人撬走唔出其 但起碼要重建完先，冇理由做嘢做一半

教練有無 RC ？

發覺想比錢睇動畫重難過揾dl

始終牙達係助教過
如果牙達咁既支援打到成績，就好似爺爺咁成日畀人請
不過爺爺係真阿
唔知牙達

其實係
唔介意比錢買個會然黎睇動畫
但真係怕你唔齊

哥狗達仔互買

我想買so狗過嚟洗廁所得唔得

幾年前課個b站大會然岩岩完左 宜家無動力揾動畫睇

我冇記錯的話
呢幾年 假如唔係比人炒魷魚
英超領隊好少過檔

會cut畫面已經永不錄用B站

睇港台專用通常就無cut

港台專區選擇少 唔需要睇佢
動畫瘋都有彈幕睇
好笑好多
我訓先聽日開早
下個比賽日再傾

上網睇算啦，想支持就碟。

洗廁所咁高級？

睇埋下輪愛猁
如果愛過埋關
今年就同李城個年一模

雙殺愛 但係比佢捧盃

袁文傑話不如要利物浦個Marko Grujic

傻鳩暗星

都話最已陣

近年最深刻係柏祖

唔撚擔心達子走啦 都算掹車邊叫明叔+留到退休
又算有權力 又完全冇被炒壓力
諗唔到有咩原因要去曼城除非人工高3 4倍 但應該冇咩可能

嘩 屌一早起身兩大笑料

見到里昂贏唔到真係正
Olympique Lyonnais 1 - 1 Olympique de Marseille

抵啦

幾耐未試過排第4

不過下場對鏝，唔好太保守，係咁press對面後防實爆炸
關鍵人：Nelson, Pepe

點睇維拉西咸失球少過我地
點第一

打過我地咪知
西咸都輸過我地啦

乜原來獌排緊第16，得3分，而且重要係上次白禮頓輸運氣
鏝都唔好得好多排14，得4分

Memphis Depay agreed personal terms with Barça 20 days ago - contract until June 2025. Juninho confirmed the agreement today. 🔴

On next few hours, Barcelona and OL will re-start negotiations to complete the deal [#FCB bid will be €25m + add ons].

Démbélé #MUFC deal still on.

啊你老尾里昂又話唔買
仆街水貨唔7要

夠錢就賣架啦

我地唔夠60M而且唔覺得佢值60M
拿卡都算係水貨

Done deal between Atlético Madrid and Hellas Verona for Nikola Kalinic. Medicals today and permanent deals. Personal terms agreed until June 2022. NO Besiktas for him. Here-we-go 🚨 #DeadlineDay #Atleti

仲差一個就到拖

19/20 league positions and signings this window:

8th Arsenal - Willian(free), Gabriel

6th Spurs - Reguilón, Bale, Doherty, Hojbjerg, Vinícius

4th Chelsea - Havertz, Thiago Silva, Sarr, Werner, Ziyech, Chillwell, Mendy

3rd United - Telles, van de Beek, Pellistri, Dembele, Cavani

聽日簽個個肯定傳都冇傳過 諗諗下有巴打講sabitzer有機 呢幾場冇出 咁岩RB簽小古華特

西咸個場14射我地
Expected goal 1.33-2.32
唔係好彩輸左啦

老實講，呢個勁過Aouar

啱既，但都守到

麥巴比，華拉堤

美斯 c朗琴日話想黎

For now, the Hector Herrera topic is still blocked. He had offers from Portugal (Porto) and England (Leeds and Aston Villa) but the player said no. Lucas Torreira waiting

呢個海盜值得J

再掃利爾d貨

廢老不了

包皮 夏蘭特

我地食左佢個水貨
應該平D畀我地啦
成日幫襯都唔快快手特價賣

+山曹

廢龍踢成點

如果上場alisson已經傷左就好

文尼分分鐘係我地畀病毒

但猁都無藉口，有無2個正選就死9左，冠軍係咁？

咪炒左冠軍7個

都唔夠中場，仲借2個出去

我咁大個仔
都未見過曼聯同利物浦同一日畀人炒咁多球

要開party 晨早開咗

藝人黎講夠班同方力申刷鞋？

打少一場 上爭四mode狂追

7-2 咩料

又話depay留隊既
FAB話疤買到
會唔會我阿都仲買到娃

廢到西咁
唔要

英超盟主都可以俾維拉大炒，this is football，希望日後唔好再見到咁多消極撚。

去拖肥買占士啦 當還我地平賣和b 比佢地既恩

比比一季做到10球第二呢種我已經滿意

走開比人射

差啲8-2 6-1 同晚出現

孫狗6 入球
傾狗6 助攻
點追啊屌

睇返精華我見獌同猁都係今日學人玩後場猜波，跟住畀人press就失波
你估個個猜到咩，牙達就得

唔追啦
攞前四重要

利個後防做乜9

阿狗都唔興互含谷射手 羊係自己生性仲要俾nxxx撚

7-2
1-6
Cls

用得呢招就有風險。猜就有機會失，人總會犯錯，但話猜波就係錯就係本末倒置。預咗呢招有時係會柒，但唔猜又好難有空間破密集。

有個俾猁霸佔嘅吹水gp，見到啲猁迷開始起身

所以唔係個個做到
我估牙達係lockdown果陣已經祕密練呢個
而且因爲龍門都需要參與，所以我明白點解牙達咁相信Leno，同埋買冰島龍
唔容易啊

個個應該喊撚到仆街

簽到人未呀屌

唔睇場波都叫猁咩
Glory hunter啫

隻龜勁撚到
撚完bailey 之後撚個龍最後拉低埋shaw

會話輸一場仲好 比高普睇清楚個問題

買咗入球大就訓 點係另入邊入晒啲波

利狗

今日星期一唔係個個都咁有精力

有睇波嗰啲反應仲搞笑，笑住咁話預咗啦

我懷疑啲猁迷真係諗住食硬，舊年踢屈福特都要開幾個燈po

人哋不嬲平常心
輸多10球都係預咗

之前輸完俾猁之後官方fb勁多人屌戰術

睇下痢po一開始輸12 粒之後個反應 應該諗住實cup到

俾啲位人地走啦
人地緊係要以笑遮醜

個龜太笨重，係咁
大舊又唔靈活

講波佬都成日講 呢個就係教練同普通人分別

見到佢同kepa貴過Pepe 真係笑出聲

幾時變到咁有信心架

我知道
仲要係佢地居然屌Leno
我話Leno咁猜好明顯係牙達落既指令
佢地話如果係廢龍一定大腳閘出去

佢地不嬲都有 燈係扮下野等輸左無咁柒

EMI 3戰3勝

講水貨，英超大把啦
軌今年可能有2，3個

睇到曼同利比人大炒，即刻覺得琴日我地悶悶地3分都算係咁，起碼唔會比人拉到太遠

排緊第4仲想點
淨係輸猁果場which is OK

猁

不過leno猜波有個問題 唔知係無信心定點
成日都等啲中堅有人逼到之後先傳比佢地
之後又要一野清

牙bell

AV有廢龍都買入球大 想輸錢？

88 tier 10

英超最少失球

唔知係咪牙達叫佢引D前鋒來press，拉空前面spaces
CLS放陷阱咁，但一次仆街就輸波
但牙達有次話佢要求球員後場猜，失誤輸波唔屌，反而唔猜先屌
CLS

但啲前鋒唔係逼個龍 係逼啲中堅 然後leno有時都照傳
睇到勁撚驚 不過一拉到空位就=入波

Watkins係Brentford 36M破Villa轉會費走
屌牙達有咁多Brentford教練團隊，一早就mark定佢，換9拿卡個垃圾啦

11入球 2失球

班霸
同愛記爭不敗奪冠

牙達戰術係左右兩邊都有3角型猜，防中落去駁腳，所以一定出到波
我明白點解要出埃及仔...
加上真係要長傳，Leno都唔差，甚至可以直接畀前面羊去哨

邊有Villa咁有米
今季買人咁準

36M我地有
賣9個拿卡都有30M啦

以前比Raul食曬啦
今季買個包皮都完轉會了

帶住維拉防線都靚stat 上年佢地得失負勁多
希望唔係曇花一現

36m買個英冠仔實比人小到上天花板

英國爆武肺咁嚴重 不如腰斬算啦
然後依加頭四入歐聯

對猁帶帽，你吹佢唔漲

Watkins係真阿來

> Watkins has described himself as "a number 10" and named Thierry Henry as his sporting idol,[36] stating in 2017 that "I try to base my game on his, by driving at defenders and looking to make something happen when I get the ball".[37] He is also adept as a winger. He was adapted into a more traditional centre forward during the 2019–20 season at Brentford.

> “That’s the dream, to play for Arsenal one day. But, you know, it’s a long shot,” Watkins said at the awards ceremony.

趁隊隊都失下分，可唔可以比錢轟落牛蛙到，衝前四

貢大雨唔想番工了

不如係轉會窗完之前 打包佢同AV個龍

達狗輸比垃圾利

屌那星下場要打曼城李城曼聯

破密集焗住要咁玩

攞埋柏豪啦唔差在

大膽預測

Party + Jorginho + 未開名攻中

XHAKA + WILOCK + ELNENY

痢狗搞咩
比人大炒7比2

睇J華
粒波識自動導航入猁個龍咁

7:2係咩事

好似有3個撞到人改變方向
但其餘幾個（尤其第一，二個）係後防on9

猁無左艾利臣防線就收皮
無左文尼攻擊又收埋皮

撞人改變方向果D 艾利臣係度都無用

Gomez, TAA 防守垃圾

Adrian 有責任係主要第一，二球

猁咩料

傻左
預測 走：坦 爆 拖
入：燒 ESR

今輪英超咩事

等睇90+7廢龍上埋嚟頂角球絕殺阿狗

今季英超大洗牌 買到牛蛙真係好大機會前四 高狗

partey 先係

轉會窗是咪今日就last day??
傳左幾個月既全部宣佈死亡, 而家簽得既都係臨急抱佛腳啦, 好撚野

莊家都要開飯

龍門其實唔係剩係守龍就得
因為龍門企最後睇得最清楚 一定會指揮成條防線

隊錫菲聯4場入一球 又係我地幫d中下遊破齋

廢佬啲提場幾好

佢離譜d 定 Karius 離譜d?

*龍

Av 7-2

即是留了

一本獌猁

拎左三分就得啦

其實都唔駛季尾
而家都知無撚得比
因為牙達唔會比阿士東炒7球

啲波真係好好笑
廢龍到時鬆鬆章唔該

唔夠24小時啦

Partey咪又破唔到密集

贏到咪算係咁 之前係可以輸埋幫人起機

臭利狗拍AV羞辱play

再訓陣先 晏啲要拋西瓜

有Party出返燒了

班7頭唔去封位畀人射，可以點

真, 最尾幾驚高波比人追和好彩有包皮同雷斯夠頂

呢個龍廢到笑應該無晒信心有排練

Benrahma同Buendia會唔會係我哋嘅選項?

人地係後備，加上年級大

仲有唔夠 24小時，睇下痢要唔要險簽後備龍

英冠都有勁人，你睇維拉 Watkins

一訓醒好心涼 見到利記比人血洗7:2 仲係比AV

叫人出去block囉 就好似廢龍都會叫雷欺幾時唔好上去一樣
猁成條防線同對阿都無咩變過 剩係個龍唔同左

不過諗真d 好似係達子教我阿不嬲無攻力
比唔到

講埋留即係出夠都冇撚用

買Party出返燒算啦

叫佢地未必去
TAA 就算平時防守都廢
唔好講呢場
而且你話自己冠軍，無理由無1，2個正選就仆街輸7粒

香港時間 10月6日 6am

覺得無文尼真係決定性
就算沙拿拎住波都無咁驚

今週英超咩事 又1比6 又5比2 又7比2

日日都有人問 置頂廢事問

咁都走唔到 咪刷下鞋囉
唔通話我好想走架阿狗又咁撚窮屌

你覺得一場波可以令到達狗勁過高普嘅你咪繼續咁覺得

留意到今輪又係倫敦球隊威威

我地無任何轉會消息?

個天哭能左

痢狗做乜鳩訓醒7:2

大雨到 on9
個天都為痢哭泣

冇

搭唔到車

真 又係到ff

仲唔夠？

無人有能力 可以自己搵食既都係得pepe

起碼坦克要走到先得啦

仲要輸既全部強隊

笑到喊

真 無人走其實簽唔到人

同埋中場質素問題
今場見到C8+埃及 中場轉邊好慢
傳到另一邊人地已經企好曬
同埋都無人係中路突破 反而左右閘位一突破就有野睇

邊隊輸5:2？

個天笑撚到流口水鼻水

上星期最城

瞓咗算唔算我損失

睇返精華 獌輸第一粒 麥佳阿做緊咩春 點解要係咁拉9住梳耳

阿狗有風浪未見過
10-2 8-2 6-0 5-1
比修狗炒4-0 都係咁過

仲要自己頂得勁柒

阿狗咁廢 啲人寧願去avl 好過

利狗傷到冇曬中堅 我廠有8個中堅 達sir

狗係色盲 分唔到波衫

點睇叔射到阿祖安今場失7球

我真係唔知佢mark緊咩春 好似中邪咁樣

就係8 2 之後先開始鍾意阿仙奴 心諗點解有隊波咁撚廢

個腦跛咗

50m放細梅 papa比佢地當豪比狗

我都係由憐生愛

屌 原來有咁多人同我一樣 睇黎大家都係隱性m

包皮真係今季best deal

不如話今季無咩Deal

下竟然係咁

希望今日有奇蹟

笑能死

放細爆 算唔算

咪簽咗幾個幼幼囉

一起身見到7:2笑死🤣

入達信

有冇人請左假今晚迎接big names

Pepe簡單d踢波就惦啦
唔好簡單複雜化

同埋安踢中間仲好

留係度幫lyon護級depay都走

我一早話咗達安排叔踢第四個 射到佢冇晒信心 再搵willock射第六個 破壞佢職業生涯

Depay 又突然走得
即係牛蛙都可以
屌你高狗

上季幫av護級今季炒到猁仆街

依家最接近係咪里爾個索瑪莉

咩都係講錢嫁啦

傳都冇傳過
我地ff啫

AV 折射足球世界第一

埃及真係翻生 踢到成個舒服仔咁
人地迫埋黎 佢一腳就傅走去空位
又快又準 80次成功傅球 96.4%
第一球組織佢又有份

唔買了 唔買了

神丹咁 真係最已陣

佢都1-6啦

死獌狗真係唔個醜

得返愛記同av 係對手
我廠英超耳袋啦

其實好一般 除左第一球 其實淨係向後傳 呢d波好擦鞋

勝愛派對

成個神丹咁都j

等埋登雕先瞓

想知有幾big

我真係波台最識波

達蛇真係好撚癲⋯
一早知阿士東維拉依隊波唔惹少
上季季尾比3分佢護級
收編左依隊波
我都幾肯定依場係達蛇落order要怒炒垃圾痢

我寧願球員多d肯冒險 多d嘗試 就算多少少失誤都無妨 咁先有唔同變化

papa同坦係咪冇人要坦又話11m

Aouar正式deal off買其他啦

以為自己睇錯 咩話7:2

佢敢做多啲第一球啲走位就好

bk 定巴士

利華古遜放緊人啦

似係達蛇指令 以佢本身咁保守根本唔會咁做

要成 60m 真心寧願佢唔買

極癲
阿狗有神秘力量保住第四

垃圾都J😂笑死

我地靠實力

60m夠買海盜+diawara 了

除左第1球派膠 都冇咩邊球可以救到

咁本身咁保守係咪又係達蛇指令呢🤔

賣細梅50m比猁

下場對曼城 有一分都偷笑

條友去利都未好過

本身全勝緊
阿迪達條懵能唔放包皮

上年奪冠功臣嚟
頂住上半季艾行臣傷

棒打落水鏝

格利殊球單刀笑死
好似街場龍

唔係啦 佢咁多領隊手底下都淨係識踢擦鞋仔波 美其名咪係穩陣 實際上根本無威脅無侵略性 後備料

開帖吹洛克哥未

琴晚換走宣明後係咪踢緊4231

買一隻好啦

沙咇沙呢d plan b又傳都唔傳下

獌po見到

cls

猁傷幾件就搞到咁

你講曼城？

我哋有機會打落水狗架

哥狗有1分都偷笑啦
冇左達蛇佢什麼都不是

低價賣埋個勁龍
仲送埋病毒畀文尼
牙達去到收買人心

好似都係2件 + 個半主力隊長

佢捉住自己友先搞笑

Sabitzer好想要 佢仲好波過aouar

似係 羊踢正前。安攻中
又有啲似433 安成日拉到中場幫波

跣咗碌梳兩鑊

第一下頭槌回傳已經柒到on9
之後仲foul 自己友

買個大舊佬都好吖，唔洗用c8琴晚咁打逗後個位，有得上去造波

費倫賣基艾沙50m 本身等到而家佢地咪有錢買拖 屌

超級殺阿人

其實萊比錫都有唔少好野,除咗呢個，黑人後衞upxxxxx
仲有個泡菜仔都幾high rate

拖 turn down曬d意甲offer

悶住贏波好過俾人狂中出輸波啦

泡狗好似係今年先加盟頂雲拿。。。

本身踢奧地利嗰隊紅牛

defense wins championships

你成年唔洗訓都得

Upxxxxx買到一早買左啦清

「理性討論」今輪獌狗廢啲定猁狗廢啲？

佢兩個成日玩野做話題

要工兵嘅話Laimer都諗得過

Jonathan David

最後一日

陳晚成班反達

呢個去左里爾喇

歐聯睇我麻麻地佢

可能係elneny

即係下季係我哋嘅人

歐聯佢好撚勁喎清 對熱狗入兩球 對下體好多致命直線助攻

利同獌真係難兄難弟 其實證明文尼先係利真核 或者高普驚玩爛蘇B 所以肯畀人炒一場幫獌遮醜

可能我淨係睇psg果場 成隊都踢得差

琴晚阿狗啲進攻真係差啲 冇乜key pass同直線
但又唔覺Aouar黎真係幫過手
有冇巴打真係有睇過Lyon Aouar係咪真係值£45-50M?

講到一定簽到人咁

淨係睇過R聯對拜
挨左邊踢過到下人造到chance

愛記咁貴買個noise kean又借走

值
但佢唔係負責key pass
更加唔會放好多直線

呢個榜平時真係打機先會見到 頭四得一隊big6 曼市兩隊14 16

係咪聽朝6點end transfer market

猁都算中天罰 有3球係射中人完全改變方向彈入

神秘力量反饋

比Pepe搞到對法甲貴野有陰影

疫情價 + 球季唔知點
50M 真係唔值

成日睇埃及波，法老王

笑到仆街 射親都入

真心講C8勁好多
下年30m簽咗佢算啦
起碼驗咗貨又後生

幻想下如果埃及係藍斯咁既樣 應該勁多人迷

愛蛇22場不敗嗰期第3

Emi

藍斯勁好多
埃及一季入閪到10球

琴晚第一球就係靠佢插入禁區

唔知伊狗睇完波 而家係咪訓得好冧呢？

知我哋迷愛咩料未？

我屌佢老母 簽人未

今季9成9999999無不敗球隊

睇埋猁曼仲好訓
最已陣 唔洗簽人

個樣啊講緊

埃及哥幾似芝麻街隻垃圾

癈龍帶領維拉不敗奪冠

拿卡都係喇
轉會費貴 人工又高200K

睇完覺得最已陣
完

簽David 不如簽David Li啦

咪再侮辱我埃 我成隊最鍾意就係埃❤️

Jonathan David 同 Alphonso 好熟
都係加拿大仔 🇨🇦
買一個可以以後簽 Alphonso

笑完獌痢啦，有done deal未？

不過包皮都係法甲
法甲黎一係好撚廢 一係就抵到爛

睇完獌同痢，唔反啦

入2球 唔撚見哂

兩年後彈起左
阿仙奴又會出黎話
In 2020, we were very closed to sign Auoar... At that moment blahblahblah

換走nkxxxx 即刻連入兩粒

利物浦由上季防守最好球會變左今季防守最差

本身諗住起身睇下廢龍點比人吹大
點知

買人有消息未

得返愛記同維拉 維拉雖然有Emi 但應該都會輸吓 係睇愛記會唔會不敗奪冠

係一換pepe即刻入波

起身見到topic 以為咩事時光倒流

用羊打中鋒 放PEPE打左翼算啦
N30真係廢閪到

希望聽朝起身會買到人

laca都係曬機會 佢連機會都做唔到

不過愛記後防廢到仆街

奧斯爾復出有如新兵加盟

琴晚比狗輕鬆兩助攻

曬機會 起碼有機會入
我屌你老母 個咩N30臭格 真係唔知場上做乜撚 指指指

自動導航

當年買左奧燒
成隊波真係有信心 同埋順晒
俱往矣

真
有廢埃成場幫佢補位
佢係前面舞得勁自在

Tap in之鬼

個季仲有大爆發藍斯
可惜爆到10定11月就傷到差唔多季尾毛出返
講真我睇好個季多過李城個年

今年英超 係咪群雄四起 唔柒就有機會前四 買人未
下場撚到鏝狗 就有12分

有幾下攻入禁區
比人反擊冇人防
得埃及真核行住又唔夠快

個年好多彈彈波 勁正

個年真核係藍斯

主要係pickford 廢到仆街

1314隊阿擺落李城個年分分鐘攞到冠軍

堅尼依啲都係廢物嚟

尋日達蛇試新野
埃及逗住右邊俾比狗上去攻
遲啲可能有右邊變形睇

無得咁講啦

今場難得兩球都係左邊入

琴日埃及右中堅

你返鄉下屌豬啦白痴仔

Barcelona today will try again for Eric Garcia offering €17/18m [add ons included] to Man City. Rafinha is not part of the deal.
#MCFC open to discuss again but Barça need to sell Jean Clair Todibo. Work in progress - as Depay deal [ready to be done, waiting for Démbélé]. 🔵🔴

咪又係賣depay

Copy 返雲爺爺用埃打中堅

做咩咁燥

佢地勁大仇口咁

佢放完kia都大把錢

得閒就屌下佢
而家嘅卡雲尼好過拿卡都講得出

其實可能係Aouar唔想黎
輕鬆踢多一季 下季可能有皇馬 祖記 曼城offer

阿狗不如學維拉咁
以後一對密集防守就瞄準人地後衛射落去算

咁岩運氣大爆發 利狗算係還債 呢兩季有神秘力量幫

波都搓唔到入人地禁區
下下喺中場幾腳就斷 起腳機會都少

Saka而家係咪打攻中？

叫佢長訓啦! 請佢返黎睇波

前場自由人？
可能買唔到Aouar用佢做plan b

直接做真核啦

聽朝訓醒一字排開

原來都仲係發緊夢

似so9 翻板

下場愛記對利

陳晚番吹借利馬，有無多d news?

天才

真核係我埃

好似d人養鬼仔咁
一直順風順水但無端端頹哂

快撚手全隊國際賽斷腳

爺爺

圾都有人吹奏

其實係我地比唔起錢姐

中場發動機

擺明足總做比佢

發動機係c8 圾最多博下腳跑下

會唔會係broad 搵人吹出黎
等D 球迷走去diu 牛唔diu board

聽朝瞓醒乜都冇

高狗，伊狗就一定屌硬

佢中國都成日吹奏

Mikel Arteta says Arsenal are doing what they can to finalise transfers ahead of Monday's deadline, and is confident deals can be struck

哪裡來的自信

米借D意反雲

爺爺唔買垃圾

唔通同你講收皮咩

講緊賣人 跟住入銀行

咪又係開季chur盡，唔輪換，用殘燒同藍，打強隊456，下半季全線崩盤爺爺既劇本年年都係咁

你話係而家學成歸來既達蛇帶隊就有可能

阿狗畀唔夠錢冇辦法
但佢話想留 即係畀夠錢都未必deal到

拿拿臨坦狗走到，我心滿意粥

仆街
達蛇好學唔學，學埋爺爺以前咁成日呃9我地

做左咁耐阿迷
季季都有，都習慣
而且你睇到成功左，可能更多無成功既呢無人講

We will see

維穩姐

海盜+lemar

係雲爺爺先會成日吹噓呢啲

姐係同之前d news講一樣 佢
根本睇唔起阿狗

no worries mate

Mvilla

錯lyon講到明有deadline
你比夠錢佢就會放
一過deadline就會
用當年謝老4說咬人蘇條橋留人
君子之約明賣 係阿完全當左談判手段

其他都唔知team人做乜撚 死追兩個人
買唔到 就買其他 事但簽個人 扑中左打得起阿迷都會j

60M 我都覺得唔值啦
好心一早覺得唔值就搵第個啦

佢放唔代表Aouar想走
同埋根本就冇deadline 你睇Depay

Edu問題喇
佢同對面果個director咁熟 咁都唔知對方底線
係唔得就唔好死追喇

訓醒仲未簽人

其實人地主席都講到出口
無 plan B 真係佢問題，完全無經驗

Partey 仲吹緊有機

那有錢

最似係索馬里啦

人地要收足 高狗連條撚毛都唔願比
買條柒咩

咁呢個確實係你比錢就有得帶走 唔洗傾

一落雨就西波

轉會窗仲有幾耐

借問聲邊個係索馬里

睇PIN

Soumare
里爾

躝未

會唔會raul吹雞私下同啲球員agent,球會高層講唔好賣人去阿記
等伊狗揦手唔成勢

叫edu狗開fifa career mode都可能唔識買人

點解佢叫海盜？

應該聽朝起身就完
不過完左仲可以買賣去英冠

索馬里海盜

快撚啲啦
比錢就有既野都唔比
窮閪球會

Sou索ma馬re里

Partey同Aouar應該都係45M
冇錢就唔好死lur搞咁耐，搵第2個

索馬里都唔係海盜咩係海盜？

又係里爾

都有可能，咁實玩呢D手段

轉會窗已完

宜家諗住匿埋拖到轉會窗完就可以留隊

似Juninho 玩勁佢

October 5th, a day that will carry the happy news in Thomas Partey's file, God willing.

牙bell

咪係囉
搞到而家一簽唔到就完全無target咁

阿狗d offer唔岩價 得鬼閑玩你

成個list得兩條友
傾完兩個都唔得就等cd完再傾過

算啦，唔差在等埋1日先屌

其實我覺得partey就係Aouar嘅plan b
買Aouar分期都搞唔掂，Partey唔駛傾但要一下RC可能仲難

咩news 都無，睇來今晚都係早d 訓好過

兩個完全唔同type
同埋最on9係唔買party但仲比下體會借拖仔
其實應該企硬話要用拖仔+錢換party唔係就唔放
如果買唔到party留黎自己用下輪換都好呀

諗起Lemar果次等睇最後鳩bid扮做咗野

燒果年係咪好似半夜先有風放出黎

Cédric Free
Mari 8M
Willian Free
Gabriel 27M
Ceballos Loan
Rúnarsson 1.5M

今季都買左唔少人，係差個重磅收購，買到Partey或Aouar我會畀100分

賣人就算喇
唔係我地可以控制

如果今季拖肥入到前四而阿狗入唔到
真係要屌撚死高狗
拖肥條水喉本身係我地架

唔同type但你唔期望今個轉會買晒兩個
所以我覺得兩個買一個都接受到

晏都食撚完 高普迷上水未

迷bell黨鴉片

We are not giving false hope and we are not asking anyone to feel some way about something; But it is better to postpone judgments until the end of the market. In summary: We are confident of the Thomas Partey deal, God willing. As for the Hossam Awar deal, we are watching as the rest and see what the rest of the market hours have in store.

After the hysteria that occurred yesterday, we have to appear again to say that we are confident that Thomas Partey will come and the deal is on its way, God willing. There is plenty of time for this deal to be completed..We appeal to those who trust us to show a little patience and to postpone judgment on the club’s market until midnight on Monday.

October 5th, a day that will carry the happy news in Thomas Partey's file, God willing.

咁撚早食晏

佢地都好多死貨

笑撚死 仲死雞撐飯蓋
揸住冠軍陣容踢到碌柒咁 仲係到兜 好心你啦
唔係吹奏到令到班人好撚勁咩 搞乜對上季護級隊都比人炒呀

過埋今晚 close 埋bell 個file

我1點幾

In bell we trust

佢開個新ac又係一條好漢

係喎，你好似係Aussie黎？

買到個逗後形中場，就可以推C8上一格，創造力算係彌補得到
最後今日，加油！

is
aussie你都識 勁

唔想你走

想請教下個邊其實生活洗費大唔大，考慮緊uk同aus

一早買個個d.szoxxx咪好

躝啦思鄉狗

睇住熱狗執三條友都係60M鬆D 重要三個都啱踢
再望我地個轉會廢撚到想喊咁濟
之前傳想買個屈仔既doucoure 人地衣家去拖肥踢到曉飛咁

佐仔或者用xhaka
佐仔機會唔大啦不過
林伯都同意用佢

無位啱踢，都無辦法
琴晚C8個位無能力踢
而埃會頂中堅位，168cm 搞唔掂啦

有時睇到牙奶成撚日吹到自己幾撚識波真係得啖笑 為左吹奏人地領隊 連人地比人炒到碌柒咁都仲死雞撐飯蓋 世界第一教頭令班球員勁左 不過係連上季護級隊都不如
講真 上場唔係拿狗條打靶仔 同埋牙叔條柒碌控得閪 猁條後防早就露哂底
吹奏到高普無撚敵有幾勁既真係痴鳩線 今場一巴兩巴摑落你班弱智仔到啦

拖b世一

細梅 papa得返一年約冇人買，睇下最後借唔借到出去慳人工

chambers Saliba 前者傷 後者唔出 兩者睇下借唔借到去英超練下，chambers斷十字 今季都唔期望佢會上返力

Nelson其實借去英冠操下幾好，佢真係太軟弱，英超借到都未必有穩定出場機會

啲人話蘇保斯禮唔肯黎

早幾日改咗時差

高度真係問題
拖一黎到就印左佢

人地買啱人 中場3件都唔貴

Lemar嗰次最後3個鐘真係出1億？

埃及屌打咗拖

五後衛陣得兩個中場，好難再容納一個只做掃蕩既中場

澳洲洗費大唔大睇你用咩角度睇
你係澳洲有份工返 其實洗費唔會話大
因為澳洲呢邊人工夠cover 住 食有凸
睇你駛唔駛讀埋書交學費果啲

allan 25M
doucoure 22M
james free
都唔洗50M

接近啦，好似出97m，不過太遲

有時覺得雲加同達sir太堅持
又要球員有技術 有球商 攻防都要top 但呢啲球員邊有錢買
不如一早買Doucoure呢啲 有時係粗啲 但應該實用

allan 同james唔係安76唔會黎同咁平啦

個個都睇唔起阿狗

allan真係超平，之前吹到值60m

呢啲安76子弟兵唔到我哋買

但你係佢角度，錢得咁多，買咗次一級就無錢買好嘢

我電話仲未改
我仲係1點47喎
定我應該要出街問下人而家幾點

又要球員有技術 有球商 攻防都要top

但佢重用緊洛克人同埃及

掉轉頭我地應該掙doucoure

最top買唔到 次一級不屑買
用返次兩級嘅球員，唔係不嬲係阿仙奴寫照咩？

限米煮限飯終極版

你都仲係到啦

Napoli個Fabian其實好勁 我地點解唔試下簽佢

Iphone 自己set都夠做啦

有牙燒

Cannot agree more

大家準備好迎接魔鬼賽程未

Man C
Leicester
Man U
Leeds
AV
Wolves
Spurs

12月抖2場再快車
Man C
Everton
Chelsea

估下過完我地會唔會跌咗落降班區

2點53喎宜家快香港三粒鐘

我日日抦係屋企 時間對我黎講好似無乜意思
除左間唔時出去食個飯 買下餸 早一個鐘遲一個鐘好似無乜大分鐘咁

迎接咗魔鬼倒數先啦
一路到聽朝6點 乜柒都冇

根本對任何一隊都係魔鬼賽程
阿狗中場完全冇統治力，希望最後買到Partey

輕鬆啦

我係brisbane
而家仲係13 55喎

出去食海鮮 睇澳假

琴日埃及解放左b2 打撚到右中場咁
同埋b2做乜鳩啲腳法好左咁多

呢筆錢用咗買pepe

我nsw改咗 可能Brisbane冇改掛

等緊fifa 仲有幾粒鐘就有野做
喪煲fifa

原來今日deadline day
一定乜都簽唔到

嚇死我 幾驚我部電話唔update要走過隔離拍鳩人門問幾點

“There are no secrets, he's demanding all the time to do more individual work, to improve in the final third,” Mikel Arteta said. “He's doing a lot of reviews, a lot of individual defensive work as well in things that he has to improve. When you do that, you get rewarded.

風平浪靜

防守係爭少少 不過進攻技術好似真係進步緊

Bellerin開始到返傷之前嘅實力
Holding都慢慢改善緊
證明斷十字由傷計起計起碼要年半至兩年先回復到

衣狗同達狗訓緊啦

今晚skysports係咪會全程直播deadline day？

who needs partey

最後無人黎我搵人火魔伊狗

牛蛙又冇 party又冇

青蛙條傻鳩唔好搞咁多野咪入到波

老婆清火定先都得喇
阿狗咁窮撚有錢買人

阿pod手腳幾個都籌都買到partey啦

會買Sabitzer, mark my words

其實係 佢老味 唔駛跳舞 肯走位已經有波入
高效過平時佢跳舞

依家科技斷一次都仲救得返
同一隻腳斷第二次先會真係收皮
希望浩鼎都可以快啲回復狀態

其實係睇有冇位畀pepe跑兩步射波
法甲好多呢啲位，但英超一有波對方後衛就衝埋黎
波都未控掂就畀人拍甩個波
琴晚有兩三步推進順左就射得，簡單直接

唔睇la
no worries mate

昆士蘭無夏令

但其實冇咩人餵波俾屁屁

有個friend 左腳斷完 岩岩好返踢左一日斷埋右腳

心理 同埋狀態真係要時間慢慢適應
所以有球隊肯借chambers一定要借出去

我而家先知
爭啲走左過隔離屋問 what time is it now

琴晚屁屁好似比人杯鳩佢咁 後段舉哂手無人傳波比佢

下下傳畀佢都甩波
過唔到人
同埋佢走位都有啲慢，走唔到靚位之餘 隊友都未必有能力傳到

Westham 個Bowen 入波方式似Pepe 左腳推兩下，地波網仔

至少攞25分

入完波心雄左舉手要波,
佢企D位好難傳, 一傳多數比人截到
傳到比佢咪傳返比比鳥...

我記得之前睇過英超轉英超
好似多一個月轉會deadline?

老婆清都係bisbane

我諗場場都係做underdog 343

死人妖都係?

獌唔係上場碌左3分的話
咁就3輪得1分

佢d現位企位不嬲9

英超放去英冠或以下先有

請教一下邊個係 bell?

Treasury好好賭

Ip唔係會自己轉架咩
之前係london都自己識夏令轉冬令

燈燈地版主真係撚柒

獌狗輸波實時抽水抽到盡
猁俾人大炒即刻潛撚左水
d人笑左佢成晚問佢去咗邊喊緊

今朝直接skip 左場波唔講
喂綜合球迷page咁唔持平點得架

我仲未去過 我想去睇下都唔得
老婆唔比我去 驚輸錢
brisbane我返去呢段時間變左好多 又有賭城 啲樓又開始向上發展 有啲地方又開發左

我an狗 都會自動轉時間 應該我果邊就無轉時間問題

牙鼎防守上已經回到未傷個陣既7-8 成

呢個真 同76都好大關係 但另一樣係人地很比一大舊錢請76

過黎Sunnie coast find me kick ball

渣ga
百家樂最細有25蚊，輸得幾多

笑死

thanks

咁呢個我又唔後悔喎，安蛇係勁，但達蛇仲勁

kick ball就ok
我踢法似細爆

2禾b開始上力
反禾又輸

我踢法似nk 不過好撚耐無踢 呢到無人踢波

安蛇人工咁高高狗肯請咩

咁我又無話達蛇唔勁 但如果我地個陣再多呢3個人 我地已經唔駛日日9叫買人 同埋76有機會解放到奧燒

牙達同Mary咁熟都要16m

去教會搵 之前我讀書果陣都有啲教友踢波
你可以扮信教然後r波踢

saka c8 包皮 = 未來龍骨

有冇人今晚j買人j天光

一陣mary復出場場motm拎碌鳩塞住你把閪口

何妖下季返真馬

最後轉會日，暫時可能發生嘅轉會如下:

坦 >>> 利華
細爆 >>> 哈化柏林 (租借)
拖 >>> 馬體會 (租借)

買入就應該無㗎啦

講起就嬲啦 愛記呢條大水喉正正就係比高狗迫走

大家覺得auba 打番中間好唔好？
打左邊靜左好幾場

J相澤南j天光仲好啦

打住fifa等完轉會窗

no worries mate
go sleep la

新片出左未

Not yet

唉
可惜未有球隊輸多過8:2

其實ok ar
why not
但個人覺得海盜>佢
因為海盜可以打埋#6

下年先 未拎到p牌去邊都靠屋友 自己去唔到

咩野死人妖同frd共用ac呀

上年李城炒修9:1？

屌你老母
垃圾保特教u23輸3:0

係咪太低估我地

留下既一份心意

27分入面攞25分算係咁
我估應該贏唔到愛華頓

贏鬼到AV咩

出燒輸3-2 唔出會點呢

簽到人未

埃及

3-0
仲要個時係未有廢龍既維拉

反禾同反比一樣咁on9

簽咗 willian, Gabriel

成日奧燒
奧燒都會老
無球隊因為一個31，32歲而建立未來
係時候 move on from 奧燒

當james咁用，不過冇射波

包皮支持區

尋晚pepe入波不支持?

用琴晚下半場個陣好勁
Auba Pepe
Willan

M字額支持區

有傳過咩

愛記個阿狗班主幾時再幫我地清下冗員

但獌主場輸兩次1:6wor

呢個先係達蛇想出 達蛇比面auba
拿卡同auba太fd 要佢柒先可以雪條撚頭

冇咗raul幫手推銷

而家已經係

2/11 作客奧脫福可以破咒嗎

我記得上年愛狗帶隊，果陣我地氣勢都強
最後仲傷埋賀定 和波收場

想知Raul蛇果陣係點推銷2和b
咁既口才打阿狗工埋沒左佢才能

真 換走nk果段個前場生哂 攻得勁順

其實都係如果我地有埋James Allen 同隻大力架 再加埋燒 呢個中場真係好J到血 不過這都是如果

陳晚Willian=進攻黑洞

轉左433/4231

pepe 係要無人比期望佢 佢先做到野

Willian 打番左邊好好多

廢到仆街
要人守我出牙叔唔好

拿卡條撚樣尋日羊俾人鏟係到笑

有預感重演ozil奇蹟，今晚會簽粒巨星
eg湯馬士梅拿

琴晚有幸終於見識到軌所講既安時間停頓

不過佢hold 波帶生個波係有既

2和b前晚好勁
2下killer pass

仲有禾仔 愛記個班主真阿

條傻閪一季比盡交到5腳好波

nk根本就唔夠班
錫非今年降班膽你都撚唔贏

25b哥？

邊有5腳咁多

出willock仲好
撞撚死人

villa20M買廢龍真係屈機
後防信心大增

Usmanov前阿股東

當你有，呢季攞英超，跟住佢地大左一歲，你咪一樣想辦法送佢地走，換代
宜家唔係打機
球會長期運作講長遠planning

輸身型輸得太勁
傳波俾佢基本上轉唔到身

前晚都2腳
再加聯賽盃1g1a

所以宣明會班友注定冇前途
你技術點練都可以
體格天生唔適合打英超

所以人地 Raul 以前係疤

正選出場冇料到
真係要當小豆咁用

咁當然燒唔會係重心 送佢唔走又點解唔用呢 如果佢狀態真係唔係差到連後備都無

saka應該有機 其他可以轉做宣明會宣傳大使啦

咁體格都可以練架姐

佢係疤係同自己個board推銷人地d水貨

如果佢仲係度 細爆分分鐘賣到50m
回家吧

打強隊Ok
打中下游都係收返埋/踢攻中

可能唔係足球或者場上問題
我估真係唔肯減薪果下

請拜仁個體能教練返來 一季之後個個變哂根肉人

Saka比波再毒d 應該好撚勁下

雪得佢都唔預左會再出啦
咁以後個個都咁堅持唔躝等到球會屈服為止

好似 08年果期，唔係宜家既垃圾疤

佢+巴丁

冇位出
已經有Gabriel

得返一腳quota

歐霸正選

強如Av都係入得一粒
阿仙奴贏到兩球算係咁

巴丁快啲好番啦